白宮首席策略長比川普還可怕！ 巴農：10年內必與中國開戰

▲巴農(Steve Bannon)就職白宮首席策略長，外界認為極右派的他比川普還可怕。（圖／路透社）
國際中心／綜合報導
美國總統川普任命媒體人出身的巴農(Steve Bannon)就職首席策略長，極右色彩濃厚的他曾在廣播節目上預測，未來5到10年內美中一定會為了南海問題開戰。《華盛頓郵報》更指出，身為種族民族主義者的巴農成為白宮中最有權力的人，可能會為美國與全世界引來更多的衝突，大家都應該要感到害怕。

巴農去年3月在極右派《布萊巴特新聞網(Breitbart)》的廣播節目中表示，美國的兩大威脅就是中國與伊斯蘭，中國為了面子問題宣稱南海是其領海，還填海造地、興建航母基地與佈署飛彈，就是衝著美國而來，所以10年內美中「無庸置疑一定會開戰」。除了美中大戰，巴農還直言美國會在中東開啟另一場戰爭。
巴農在節目中還強調，「中國最怕的不是美國，而是基督教」，不滿中國對基督徒團體的壓迫，暗批歐巴馬政府領導的美國，讓中國和伊斯蘭誤以為「基督教的西方世界在退卻」，讓外界擔心，他的極端立場可能會把美國推向戰爭。

原文網址: 川普的策略長比他還可怕！ 巴農：10年內必與中國開戰 | ETtoday國際新聞 | ETtoday 新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

10年重畀10年時間大陸

侵侵講得出做得到

中美開戰
依兩個國家開戰同全球核戰冇分別

耶撚

終需一戰

必定打硬WW3

中美開戰，連登仔就咪話想走得甩，實炸香港

下屇唔係佢做啦

咪炸囉
香港咁既地方係應該推倒重生

終於唔駛反工

快d打啦，好悶呀.jpg

根本唔洗出兵
玩經濟戰電子戰，玩到支那乞米

炸香港做乜？炸左香港有咩好處？

實實實 實佢老母咩 香港又唔係戰略要地 炸黎做乜

10年中國都自爆左啦

你知唔知呢兩個國家打起嚟會炸埋印度俄羅斯南美etc.... 一堆國家
純粹因為我打完變廢墟費事你唔係之後變做最強
所以結果打完核戰就係最後大少少既城市同國家都全部變晒廢墟

儲定三十萬買個避難所咪唔驚囉

而家打仗仲不停炸？
仲停留喺二戰思維

連到任先再吹啦

講撚到你係佢地肚入邊條蟲？